[求意見]同條女相處頂唔順

同條女拍左拖就快一年，宜家覺得相處落有啲頂唔順，求意見。
話說條女就唔算係靚女嗰種，而我都唔算係靚仔嗰種，如果將全香港嘅人由靚排到柒，再一半切開，條線應該會切到我地度嗰種。
開頭識落覺得佢少少男仔頭，好好傾，都好識照顧人咁，所以俾佢吸引左。但去到後來，就發覺佢好依賴我，成日搵我呻做野點點點，咁都無乜事，但一到我呻嗰陣佢就發我脾氣，話我成日對佢放負、唔緊張佢之類。加上成日都要見面，一星期七日至少要見五日，差啲唔俾我返屋企見老豆老母。想話見少啲，或者放工攰想返屋企抖下就會燥我唔緊張佢、唔想見佢。搞到我要成日就佢、氹佢，一唔咁做就燥我，我話兩句唔岩聽嘅說話就發我脾氣，就算之後和好返都仲間唔中攞返出黎講，話我嗰陣點點點咁，人地啲男朋友又點點點咁。
岩岩又同佢鬧完交，宜家佢block7左我，想上黎問下各位巴絲，呢段關係繼續落去有無希望？

其實你等緊咩

相處咗一年先發現到ed問題
你自己覺得黎緊幾十年你要咁忍受你得唔得
自己心中有答案啦

BLACKLIST 得

遲早飛起你，我係你就屌7佢振夫綱

agree

我諗你個求意見應該係求大家比意見你點開口講分手姐下話
我覺得呢啲女直接同佢講分手就得 唔好浪費時間諗點可以好收科啲
算9數啦 直接了當 慳埋啲時間搵過第二件好過

我都係咁話